近排 Wallpaper Magazine 做咩事?

點解會賣貴咗咁多? 但係佢本身個原價又冇咩點加到.
係咩原因? 有冇人知?

依度冇人睇 wallpaper ?